到底係咪全部中小學生都有電話/iPad/電腦上堂?

咁冇個啲點算?
淨係用手機上堂個啲又點算?
個Mon細到咁點睇?

不如你諗下咩人先會屋企冇電腦

明愛電腦

其實可以返學校上堂/借iPad

節儉
唔敗家嘅人

唔好話中小學
大專都真係未必有電話
唯有咪返學校上

務實嘅人

有電腦就敗家?
全世界成10億人都敗曬家

依家電腦唔係必需品
有ipad就得

赤柱坐咗廿年？而家係2020唔係2000呀，有邊個會冇電話？

打錯
係無電腦
但係佢讀電腦

學校有參加教育局個byod嘅話
窮學生可以免費/ 半價得到iPad+Apple Pencil+case+mon

Mon貼

屌，爭一個字好遠

咁iPad都夠上堂架
而家啲人係冇laptop冇desktop又冇tablet
真係靠部電話就當係

等我升上小學再話比你知

原始人

睇下幾$啦
過5000一定敗家

咩年代... 屋企冇電腦/iPad... 窮哥班都有關愛基金資助啦嘛？
呢個年代寬頻變左做必需品啦大佬...

咁唔洗去高登買電腦啦
買個mon 加電腦set 都掂到$5000界

2000文書機夠了

pentium U捱得過2年當你贏

綜緩/全額書津 免費拎晒ipad + 筆+case
半額就交一半錢
唔喺以上計劃之內既即係有錢啦
Btw 生仔唔止要俾飽飯佢食，供書教學係父母基本責任

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

用電話個啲點算？
個Mon細到咁點睇？
Wifi斷線點搞？
老豆老母出去翻工冇人幫點算？

但係裝咗Mdm,資料自動送終不了